大埔有無好食既米線

如果聽日你就會死，你最後一餐會食邊間大埔既米線？

利申米線控

聽日就死仲食大埔米線？ 梗係出去食buffet la

lm

次次去大埔都去街市食豬扒米線

懷仁街好似有間新開 利申未食過